{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027826?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 고앤고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、ペンションは未成年者の入室を許可していません。 追加人数がいる予約の場合は、事前に知らせなければならないという事項もあります。 また、基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できなくなる場合があります。 ペットはこちらでは入室が禁止されており、魚や肉を直火で焼くことも禁止されています。 喫煙もペンション内で禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌のような行動は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約中に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、料金表が間違っていたり、期間が確定していない場合は、自動的に予約が取り消され、再予約が可能です。 メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒にいるときは安全に特に注意してください。 IPTVとWiFiはすべての客室で使用でき、プールは個別プールと屋外プールに区分されます。 駐車はペンション内で可能で、近くには慶尚北道星州抱川渓谷があります。 しかし、降水量によって水の水深が変わるので注意しなければなりません。 ペンションでは芝生の遊び場とともにアラワールド、星州文化芸術会館、伽耶山野生花植物園、伽耶山、海印寺などの周辺観光地も紹介されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に知らせる必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "直火での魚や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "いいえ、直火での魚や肉の焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はペンション内で許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙はペンション内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しを受けることができますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表や期間に間違いがある場合、予約は自動的に取り消されますか？",
            "answer": "はい、料金表や期間に間違いがある場合は、予約は自動的に取り消されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの客室では児童や幼児と一緒にいるときは特に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はペンション内で可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには慶尚北道星州抱川渓谷、アラワールド、星州文化芸術会館、伽耶山野生花植物園、伽耶山、海印寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 454
    }
}